新手，需遊行指南

在那個站出方便

今日3點 維園見 提早出去呀

想原整啲就銅鑼灣，但依家都好隨心。反正周圍都係人，叫多啲人一齊出

謝，入了去維園，出唔到去，等了1小時，之後困了百德新街，5點左右開路出來了。